戲院重演係M記大嗌我係你老豆橋段

屌你老母 有無人會叫

1

2

3

屌,唔識讀個英文

5

SHAZAM

sh沙 sam

我會

啲廢老撚識讀個英文咩

想嘅話sha 斬都得